【東九劈價】滙景花園失守800萬 比上月低位再跌70萬

2018年12月20日
【東九劈價】滙景花園失守800萬 比上月低位再跌70萬

觀塘新盤凱滙低開後，東九龍屋苑劈價停不了。

藍田地鐵站上蓋屋苑滙景花園，兩房造價失守800萬元。消息指3座高層B室，實用面積537方呎，原叫價860萬元，剛減至760萬元成交，呎價14,153元。屋苑對上一宗兩房成交8座低層D室，上月以830萬元成交。今次成交較上月低位跌70萬元，而且高層已平過低層戶。

咁要全個屋苑都唔計

一至十月都有成交低過830
蘋果點樣將830定義為低位

都仲係貴

760喎

地鐵站上蓋唔計

藍田地鐵站上蓋屋苑滙景花園，兩房造價失守800萬元。消息指3座高層B室，實用面積537方呎，原叫價860萬元，剛減至760萬元成交，呎價14,153元。屋苑對上一宗兩房成交8座低層D室，上月以830萬元成交。今次成交較上月低位跌70萬元，而且高層已平過低層戶。

十月有770
七月有750
雖然樓價跌係事實，不過都唔好睇咁多毒果既報道去打J，唔係話無得J劈價新聞，但j 毒果啲報道間唔中發現原來自己射空炮就唔好

即係跌返去7月水平

咁佢講上一個月即十一月，人地又冇講錯既